被指引發200萬人遊行 金鐘清潔阿姐將召開記者會

阿姐: 我乜都唔知駕 D人射個波嚟我腳底